熊貓前車手 你問我答

訓唔著，睇下有冇師兄想知更多呢方面嘅嘢

如果啲嘢食爛咗之後foodpanda賠返比個客，你洗唔洗扣錢？

唔洗

咁我都安心啲

食完頭水已經冇做

執到笑啦
我個做已經玩撚袁左

用左幾耐時間考26牌

咁而家做咩？

以前就3 個月老強，9個月路線
而家老強都好似要半年大半年先有得考

師兄係時薪？

唔係吖，自顧咋，舊制好多年前啦😂